點解杜魯多細佢大佬杜魯門咁多？

杜家魯字輩一門雙傑

佢地當年搞嗰間杜老誌夜總會都有聲有色呀

因為杜魯door識英文 杜魯門唔識

係杜老誌入面提供杜蕾絲

咁二佬杜魯福呢

咁三佬杜魯道呢